C朗真係好尾機

返到西甲 又變返唔識入波

多謝樓豬

唔係諗住用12碼bin c掛

牙朗都唔係入12碼

補射有咩分別

屌你烏鴉口